二手成交：黃埔花園樓價跌至600萬元成交

呎價低過保升

11月11日(日) 15:44

紅磡黃埔花園樓價險守「6球」。太陽物業宏惠強稱，屋苑本月首錄成交，單位為2期7座高層G室，實用面積389方呎，入場兩房單位，6月時開價690萬元，減至僅約600萬元售出，呎價15,424元，重返年初價位。

gogogo低位整固中

買家2013 年買, 賺緊20% +

AA刻意用690萬做對比減低恐慌, 實際高位係780萬

10:23 2018/06/26
同類新高 黃埔花園兩房呎價20051

紅磡黃埔花園本月暫錄18宗成交，其中2期12座高層G室，實用面積389平方呎，屬於最細兩房單位，剛以780萬元易手，呎價20,051元，創屋苑兩房單位呎價新高紀錄。原業主於2014年以約445萬元購入單位，持貨僅4年帳面獲利335萬元離場，期內升值75%。

頂樓行一層。傳仲要業主借爆財仔先急賣

買左保升既人應該點調節心態？

得啦，唔計丫ma

入面裝修如何？

過萬唔計，仲要x2

唔計！

傳有D硬好傻鳩日都要護航 好忙

仲有班600萬買Yoho既傻尻

到買得起嗰時又會嫌舊

黃埔呎價15000，會唔會影響紅磡劏房？
年尾入伙就精彩

早幾個月買果班 白做幾年

黃埔得15000 新界憑咩

唔知上面六月買嗰條友見到呢單新聞有咩感

保升中心440萬IT9完美摸頂

青山道又係完美摸頂仲要按上按

3zero(劏房)買完帳面升左2%就掉頭跌左25%

黃埔正wo

咁計定唔計

un un 腳，輕鬆對待

認真 黃埔個鑽石廳好難用 比到七球幾畢直大把選擇

比我就七球買保升低層

利申：公屋廢淡

雖則九成係會填返六百萬樓上條數
但地產狗核突到

台底多，差在幾錢

等5個月平成一百萬
好誇張..............

要 599 萬？

no source = 唔計

買左紅磡劏房果d應該有咩部署

收尺租$60 放租

齊頭價，應該假

唔計！！！！
恆生估價仲係700幾萬

如果黃埔跌到得4百萬，我full pay買

聽講新業主私底下貼200萬，呢單係破頂

呢位巴打就公道勒

實用面積389平方呎，屬於最細兩房單位，剛以780萬元易手

咁都買

跌又好升又好 是旦啦都無錢買

每次見到呢d 新聞都諗起買180 呎果條傻仔

如果咁都得，個個都逃稅啦

400 呎唔夠既實用點住

咪係，咁所有成交都可以600萬加枱底啦

業主賺夠 急住俾人賺下 面價咪寫6球囉 買家又做到8按 stamp duty又俾少啲
但阿業主點解要冒呢個險呢

冇其他offer 可以點